拉舒福特精華分享

勁能到

呢條球王片

我老死

車神

仲有boa嘅

6:00先見到拉舒福特-_-

j死人

幾撚勁

睇晒

香港之光

有冇physics大神可以解釋下

拉車福特

車王

.

睇完條片覺得佢好岩踢車

go mu la diu

0.02果個先係

跟daddy揸巴士算啦